陳日返左大6食挽魚刺身

又幾好食
今晚屋企自己整

中國好野

陳日？打字都自帶口音？

樓主叫陳日？

脆肉鯇刺身

下世好好做人

廣東口音

on9唔係以為尋日係正字呀？

喺《蝶戀花》入面用過「尋日尋花花不語」
而當中「尋日」係指無幾耐之前嘅日子。
咁點解尋日唔係正字

玩魚呢

巧能莖牙樓豬

[size=10]操你妈[/size=10]，食過淡水小龍蝦刺身先係我面前裝B

ok波台狗

你大陸落黎？咁都唔明？

我00後